毓民踩場忠實觀眾 = 桐谷和人, 疑似係一個屌哂所有本土派既分化撚

新東人千其唔好投政棍張秀賢

覺唔覺梁頌恆好仆街?

熱狗反骨程度排行榜

鄭蟲態: 我地信奉既黃毓民主義就係不畏強權 黃洋達: 唔准叫打倒共產黨！

窮撚狗主黃毓民話就話反共，其實自己d作風同共產黨一撚樣！

奶埋强國猿:

覺唔覺其實袁國強都唔係太衰？

有冇人已經開始懷念袁國強同cy?

周庭有機選時狙擊埋:

想狙擊周庭，會唔會比連登仔屌？

手法同維他命K/民主黨擁躉一樣, 疑似分身

pish

不過我覺得條友只係一個弱智毓粉

佢屌碌撚啲post係曲線失敗